CFA 自修睇咩書

想問下有無金融JJ
CFA 自修睇Wiley 得唔得
同埋唔同年份會唔會影響好大？
上網搵到2015 想自修一年考2017

唔知有無開錯台

自修就睇佢本ebook啦，報名你都要比錢買ebook，一年時間夠你睇哂，3500頁攤開一年睇

我上網搵左2015 年既pdf 版
有無用？

考CFP把啦，仲好前途

唔知中間有冇野改，但你報名都會有2017 version，早d報又平d，去報名先啦

我見香港人都係考CFA 多

好
btw我以為書要另外自己買
好彩問一問

CFP係sales佬既，所以周街都係

題外話，CFA既syllabus好多，要預時間溫，所以以effort去計，可能考CPA仲舒服過考CFA

想考CPA 呀，但係我會計麻麻地
想試左CFA 先

本身唔係金融/經濟科出身
想試下先
睇過下d 內容，覺得可以試下自修，所以先試考CFA試下水溫

搵祖國既支持，用schweser吧
今年好似轉左不少syl,買最新果年會好d